想男朋友可以買嘢氹吓自己算唔算貪心

殘廢餐

男人只會愈黎愈懶 佢一開始已經咁樣
你唔係以為佢會改呀嘛

如果有追撚含應該唔會咁樣

嗰個真係廢物嚟

如果你想 我可以做你專屬肉便器

放低咗

好快你身邊朋友嘅男朋友個個都買晒樓，渣晒靚車嚟接送佢地。
而你仲搭緊巴士，去送外賣俾你住公屋嘅男朋友。

我都想畀人錫

以為自己出post

拍拖同人比係大忌
我覺得你唔算貪心呀，只可以話你男朋友俾你寵壞左
不過你的委屈有無同佢認真傾過？

首先唔好覺得自己咁要求係過份先, 咁既要求其實都係屬於正常範圍

其次係唔好寄望男仔會自動自覺feel到你希望佢咁做.....唔係好多男仔本來就識咁, 更多既係train 出黎......

即係話佢冇tum你或者咁樣叫你claim錢, 並唔一定代表佢唔夠愛你或唔care你, 好大機會係佢唔識, 或者佢意識唔到呢樣野對你黎講好重要

幾時都係, 重視一段關係既話, 多d溝通下坦白d, 對對方有要求唔係d好羞恥既事黎, 互相滿足對方要求其實對段關係係有益處

估唔到有同伴

有時同佢提起啲朋友啲男朋友會點氹佢哋
佢就會講「我覺得你就係同其他嗰啲女仔唔同，同你一齊唔洗咁煩要成日氹」

可唔可以當我普通女仔

我知佢愛我 但係有時佢做嘅嘢連我自己都說服唔到我自己
其實有講 不過佢係唔輕易改變嘅人嚟 佢聽完我講會話「我盡力」之後我又唔覺佢做咗啲咩有唔同

可以為朋友而放你飛機
可想而知 你係佢心目中嘅地位 有幾高
樓主 唔知你係真係唔介意男朋友咁唔著緊你
定你真係咁無所謂

男人真係只會愈來愈懶
但佢會有咁嘅表現 其實都係因為你由一開始
已經俾咗一個signal佢
令佢覺得你可以被放養 唔洗點理你

我都以為自己出post

今年係我第一年同佢過既情人節
過前幾日佢問我過得普通介唔介意
我就知佢都唔會諗住做咩特別得去邊既野
但我都好誠實答佢 第一年 我當然想過得特別少少
我以為佢會識做
可能睇到我呢道 會覺得我死港女 想收一大紮花食大餐
但我唔係 我都心痛佢咁做會比人劏開銀包咖
但我地去食飯 有人叫佢買支花比女朋友 30蚊都唔買
甚至其實我最基本都只係想你有我少少心
見我之前 去便利店買條朱古力 同我講聲情人節快樂
我已經覺得係我心目中既特別
因為相比起你問我想要乜 去買比我
我會鍾意你買呢d平平地 但係小驚喜比我囉

咁跟住打後兩日我地發生左事嘈左交
講番起呢件事
佢直情同我講如果覺得佢滿足唔到我呢少少既要求
佢都無計 亦唔知點行落去
我個下都有諗 我好過份咩呢d要求

我好想佢可以放我喺首位，
聽到朋友話唔開心嘅時候有男仔會喺凌晨揸車去佢屋企樓下搵佢嗰啲.......
痴線真係聽到好心酸，因為我從來都冇依種體驗
但係又會同自己講「唔好咁痴線啦大佬啊 人哋第二日唔洗返工咩」

可能我一開始畀佢嘅印象太獨立，獨立到我可以面對到所有事，但係我自己都可以嘅話我拍拖嚟做咩

兩個ex都有類似情況 幾時先遇到一個會錫我既人

你咁樣比較無意思
係咁俾身邊朋友影響，依家拍拖係你同你男友2個人既事 你理得人地條仔點對條女好
同埋每個人對感情方面諗法唔同
可能你男友覺得你有手有腳，想買野咪自己買囉
如果要用到‘氹’，咁佢都可以要求你買野氹佢

屌 好撚明 唔想佢每逢節日就畀人劏到一頸血
但係又想佢可以畀少少心意我...
其實去百佳買我鐘意嘅白朱古力就可以
又或者起碼同我講情人節快樂

我都唔想比較
由細到大我都係一個會瘋狂比較任何事嘅人
越比較越唔開心 但係我控制唔到

以前Ex又係成日為左朋友放我飛機
次次都係臨出門口，先同我講約左人
到我真係頂唔順，嬲佢嬲到喊
又比佢話我「又喊，煩唔煩呀」
之後同我出街，都會有說話聽
「點敢放你飛機呀，陣間又用眼淚撻我」
利申 最後被分手
到分手嗰刻都係話我煩

咁樣好過份
明明係自己問題做乜話你
我嗰個係前一兩日同我講原來約咗人話唔記得咗吖嘛

屌你次撚次都唔記得

屌，情人節係一個女性獨享嘅節日？ 點解一定要男送女野？ 點解一定要我氹你？ 你班女權撚淨係識又食又拎，自已做啲咩有資格要人無條件付出？ 點解你唔情人節送下野俾條仔？ 你除咗識除衫俾人屌之外重識送咩禮物？ 你俾人屌自己有份爽，但你就要人送呢樣送嗰樣，要人花心思搵禮物俾你？ 你付出過咩？？？？？ 你同食飯唔俾錢有咩分別？呀sorly，你真係食飯唔洗俾錢，反正係條仔養你，咁你咪繼續做你嘅小公主，勞役你隻馬仔lor。

真話永遠係咁難聽，鍾意就聽，唔鍾意就把

你喜啦，你而家講緊情人節，無啦啦關旅行咩事？ 不過如果你覺得total付出係對等嘅，咁咪打和super lor

我知一定會有人衝出嚟講話點解一定要男送嘢畀女依樣嘢
係，依樣嘢係好唔公平，但係你睇返大環境，條條仔都係咁做，當然你都可以要求自己條女逢年過節送嘢畀你嘅，無問題的，唔同情侶有好多相處方式。我唔會話你條女啲咩，只係如果係我，唔會做你女朋友咁解囉

你要怪嘅咪怪其他男人做壞晒規矩，根本唔應該咁樣對自己女朋友，根本就應該女養男，食軟飯要去污名化，每對情侶都要咁做

我唔認同你嘅價值觀，但係我尊重你嘅意見。

而我之前都基於你嗰種諗法去拍拖，覺得拍拖應該係雙方都平等，結果呢？由AA變到我出晒仲要送上門，畀公司炒咗仲大條道理要我養。平等咁戀愛太難拿捏到一個絕對嘅平衡，我唔想再拍得咁辛苦，咁不如揀一個自己舒服嘅方式，接受到嘅就接受，接受唔到咪去搵返自己世界嘅人。

關係係由每個好多人與人之間嘅事件所組成，單睇一件事去妄斷一段關係感情我唔認為係理智嘅做法。

我最過分係本身約好接佢放工去街
地鐵都入埋閘，佢先whatsapp我
「我想番屋企訓教，不如今日唔出街」
其實一個星期先得一日夾到出黎
期待左一星期，化埋妝想靚靚咁去街
點知佢一盤冷水潑埋黎

好SAD (抱你
嗰種失落感真係會大到可以即刻喊出嚟
我仲要返Shift我已經兩個星期冇見過佢都仲要放飛機

我同ex都係番shift
一個月得一日一齊放假
其餘時間都係我放工+佢放假/
我放假+佢放工先約到
佢放工話攰想番屋企訓
放假又話唔想出街
咁唔通唔見咩
好喇
咁我就哂佢放工放假嘅時間囉
又話無私人空間
又話我chur佢
講到底 佢最愛嘅 係佢自己

本來都覺得情況有點似曾相識
想叫你唔好上心
但既然你講得岀知佢愛你
我諗可能佢只係越拍越懶
忽略左你都係一般女仔要氹

你反映下你都想佢氹囉
如果唔係心淡到一個程度
忽然岀現一個好sweet嘅男仔
會抵唔住呢股新鮮嘅誘惑

佢岀黎做嘢未呀？

你本身有冇間中買吓嘢送俾佢氹佢開心？

你怨你另一半冇做同時，但都要諗吓自己有冇做⋯ 唔係下下都係男氹女，女就乜都唔使做，拍拖係雙方共同付出的

想做人最刻骨銘心個個
首先你要特別
未必係靚
係同其他人唔一樣
不過其實，如果分手
會想對方都快啲唔記得自己
最好del埋我啲相

既然你委屈就屌佢一獲勁嘅
如果佢知驚緊張你就會改
唔改就當發洩怨氣

你係同你一齊好輕鬆嘅女仔
因為佢乜鳩都唔會做
你又冇所謂

初時d女就咩都唔計較
但見到同性朋友收千幾蚊唇膏 幾千蚊銀行 成萬蚊手袋
放上ig fb晒命都唔緊要
最抵死係d同性朋友問你
你男朋友又送咩比你呀
最終就會揀個有錢男朋友

你個唸法無錯 係你d男朋友廢姐
要維持段關係雙方都要比心機經營囉

不過唔知點解香港唔興白色情人節比女性回禮

識自己講要咩既女朋友係邊搵
唔需要人估又會揀平野，已經好好
咪理上面條毒撚
而家係講緊想令你開心既想法都無

你條仔呢d人唔識拍拖，一係分手，一係你教精佢之後分手

同感

身一年一齊聖誕節
揀咗同 fd 去 camp
試過為咗去打波
行行吓街留低我一個喺街度

利申 手已分

唔知仲以為樓主要男友 情人節送99枝玫瑰 送名牌 請食貴價西餐
而家只係想佢送下小禮物 仲要只限特別日子 唔係每個月一次
定你幾百蚊都心痛 攞唔到出嚟 氹下條女吖

做你條女 少少要求都滿足唔到 慘撚過食兩舊屎
因為你只係當人係雞

有時喺度諗拍拖都唔知為乜
學你話齋要催眠自己接受另一半
又要強迫自己做社會認可嘅好女人
獨立唔痴身 善解人意
做嚟究竟係為乜

不過字裡行間睇得出絲打你係好顧人感受嘅好女仔

吾自愛人地點會愛你
吾好將自己圍住個男朋友轉
學識好好愛自己

吾你老母

唔知以為自己開po
不過我已經練成咗唔會再有期望
而家想要咩都自己買 唔會令自己失望
出街又唔使佢陪
好快我就唔需要男朋友

其實一直都有男仔追
有個等咗我兩年，男朋友都知，
我有時都唔明佢係真係對自己有自信定唔着緊我，
點解咁有自信我會同佢行到尾。

以為自己開post

女仔同班朋友傾下傾下就會散

二百幾蚊就夠滿足 面家啲女咁易溝既咩

冇期望就會諗拍嚟做乜

本沒緣份，全靠我死撐

所以你男朋友都唔係鍾意你
只係因為你唔會煩
你又講到明, 佢又講到明
咁你自己路走, 仲叫乜撚野春

其實有好多巴打都講左2月14係女仔送朱古力俾男仔
3月14先係男仔回禮俾女仔
你地係咪搞錯左d乜

如果講到出口都唔買就真係飛得
小禮物又唔係叫佢買部車
不過我相信唔係錢問題
係冇心做

佢話係我嘅優點嚟 所以先鐘意我

有條件既鍾意仲係鍾意
無救, 你繼續叫春, 唔阻你
利申: 因為我男朋友鍾意我, 所以就算我做乜都好, 煩佢又好唔煩都好, 佢都係鍾意我

咁啲人過乜撚嘢聖誕節
個個都係耶撚咩？
點解會平安夜聖誕節要約人出街
唔係應該個個去傳福音教會參與彌撒？
無宗教信仰就佛誕聖誕復活節都唔好過
同老細講話依啲節日唔關我事要返工咁樣好冇
其實同一個節日喺唔同地方有唔同嘅過節方式係好正常...

我明你講咩了

有機會係你一直都表現到好獨立
其實適當時候可以揾機會嗲吓佢
俾佢知你想佢點氹你
男人受軟唔受硬

最好一開始簡單啲
唔好咁快話要佢送禮物
買小禮物女人會以為好易
其實男人會覺得份禮物唔等洗不如唔好送
花心思嘅嘢真係唔係人人識

至於為朋友放你飛機
你可能錯過咗同佢表達不滿嘅時機
最好認真話佢知咁樣會令你唔開心
唔係唔俾約朋友
但都要重視你哋嘅約定
善解人意同冇底線係兩回事
其實係可以做一個體貼但又有自己堅持嘅女友

岩阿, 我同我男朋友日日都係情人節
唔會過咩聖誕節
不過聖誕節話過情人節會俾人用奇異既眼光望
所以唯有迎合大眾, 話我地係過緊聖誕節啦
再利申: 我地今晚仲未諗到去邊慶祝好阿

人大咗會咁諗好正常
女人青春有限呀

我係會嗲佢
但係開口要佢氹真係唔識
放飛機依樣嘢講過好多次
可能係我啲態度好平靜佢唔覺得我真係有咁唔開心
但係嬲到喊係第一次
佢次次都同我講唔記得之前約咗
佢會記得返係因為啲朋友會前一日提佢

講到男人唔會老咁
知唔知香港男人壓力大早死過女人好多?

其實放飛機一次半次都冇所謂
至少唔會話好嬲先
但係成日都係咁
仲要慶祝情人節都揀朋友
咁到底係你表現得太冇所謂
定係佢覺得你善解人意到乜都唔介意？

同埋學上面啲巴絲話齋
做人要識錫自己
唔係唔可以營造一個輕鬆嘅關係
令對方同你一齊開心幸福係好
但個前提係你都要輕鬆
唔係委屈自己嚟換取對方輕鬆

樓主自己話
佢條仔貪佢唔撚煩咋
家下樓主煩鳩佢
樓主下個post又係咁
如果你想 我可以做你專屬肉便器

喂呀成日回我帶

咁一次又係咁, 兩次又係咁
又叫人屌醒你, 又唔回得帶
你玩埋我個份

上次嗰個係我自作多情成份居多
到最後，我都唔知我同佢之間算係咩。

今次依個係互相鐘意，只係我諗係咪我鐘意佢遠比佢鐘意我更甚，所以先咁辛苦，定係只係佢份人唔浪漫。

我反而唔想男朋友買野俾我
第一 佢又唔知我啲喜好
第二 我自己都有能力買，唔使靠佢
第三 最重要係我唔知送返啲咩俾佢
大家都唔送 唔使煩 不知幾正

利申：拍左5個月
佢送過一條手織頸巾，耳環，用手機畫既圖俾我
我送過尿袋同自製散子包俾佢，仲有COUPON，咩一日唔準嬲嗰啲
不過佢唔興節日送野，佢話想送就會送，唔會因為節日而送
其實溝通得好自然相處到，黎緊佢生日都係去OP包佢一日洗費算，都無野好送，大家都成年人啦，表現到有心就得，我覺得唔需要真係有咩物質上既野，最重要係唔好比較，因為永遠都有更上一層樓既人

男朋友係好嘅話 點傾都唔會散
當年我同ex分手 啲朋友反而係叫我俾機會佢嘅人
唔好睇到個個朋友都一定會害你段感情咁

因為港女只懂享受唔會付出

係鐘意人就直接同佢講啦

此post已完

唔好再quote啦
樓主唔準人回佢帶架
佢話自己上一個人地無鐘意過佢
今次係兩情相悅阿
佢條仔貪佢唔撚煩咋
仲話阿
佢自己買五百幾百蚊一頂帽都唔覺得貴
我淨係想要個Highlighter都冇心送
但明明樓主自己話
佢同我講叫我自己買，買完搵佢再Claim返錢
根本人地都唔係唔想送
總之就樓主岩晒啦
利申: 男朋友成日怕買錯野俾我屌, 都係叫我自己買

冇比較冇傷害
你d fd 情況差過你咪咁講囉
你有fd 做闊太既就會話：冇問題，你應該隨自己個心去搵到幸福

唔好意思我fd真係做闊太
佢只係唔希望我會錯過一個好嘅人
唔係所有人都會害你 亦都唔好諗到女人之間只有比較

我都明 自己買再CLAIM返錢 同 男朋友親手買黎送俾自己 係兩回事
但唔好傻啦，基本上係好少會發生男人一個人行街嗰陣主動入去女人舖頭買野俾條女，仲要係化妝品呢啲對於男人黎講咁難分辨既野，你條仔其實未必唔錫你，主要係男人真心怕麻煩，建議你如果真係想佢親手送/俾錢，你地可以一齊出街嗰陣，經過間舖入去睇，睇完話「不如送俾我咯?」我諗佢會二話不說俾錢，慳左份麻煩，又算係佢親手送，大家HAPPY咪好囉

好恰到上連登都有人恰我
定係你係我啲仇家

就算佢送錯我都唔會屌佢
老死成日呻佢男友送錯禮物
每次聽到都覺得佢男友好慘

我又冇話佢唔想送 我覺得佢Hea鳩我
明唔撚明親手送到自己買Claim錢係兩回事

好明顯啦 自己起佢心入面既地位

兩星期無見真係接受唔到
仲係情侶黎咩
利申 2日無見都囉囉欒

睇唔撚過眼姐
我都無d咁被害妄想症既朋友
唔撚岩聽就話人地係你仇家
順你意講兩句又話人恰鳩你

btw, 你唔屌鳩佢還你唔屌鳩佢
唔代表佢會覺得你唔屌鳩佢
反正講左咁耐, 我都唔覺你會聽得明d乜
咁你同你男人講得個一次半次佢唔明都好撚正常啦嘛
最唔明就係呢d問題最應該係同你男人溝通既野
你未傾好就上黎開post叫春係做乜
你fd男友慘, 佢本人話俾你知佢慘未?
一日未分手, 都仲係一個願打一個願挨
聽完就算啦, 你仲要恨自己男人好似人地男友咁送野俾你
咁你唔溝走佢條仔?

同樓主一樣
拍拖個時太就得人
未俾人錫過

香港冇情人節
只有女友／老婆節
一路都係講男人點俾驚喜女人，點送野俾女人
從來唔會話掉番轉/相向
臭雞真係臭雞

有時男人就係壞d先會令女人著緊同唔捨得
其實大把男對女友好

睇樓主一直抱怨前度
點解唔諗下因爲男方有咩好先同佢一齊
其實係你唔滿足
就係因為你對男方好
付出得耐自然會諗住對方會有回報

其實你可以唔好將生活重心放係男友身上
當你男友察覺你變咗嘅時候
自自然然會對你好

利申以前對女友太好，搞到人地唔珍惜自己
而家睇化曬

冇抱怨前度啊 未分㗎
其實我生活重心最主要唔係佢
返工佔我八成時間 一成留畀自己 之後先到佢/朋友
無論幾想見 會令到自己有可能第二日唔知醒就唔見
朋友約咗嘅話佢就冇份見
但係我唔會約撚完先同佢講話唔得囉

我一開始同佢一齊係因為大家性格好夾
好似唔洗講已經明大家諗乜咁
當然都要講嘢會溝通啦
我明有時係我自己收埋啲嘢唔講自己屈埋一邊唔開心
但係我真係唔知點開口

樓主有貼仔傾向

正常呀, 既然係情人節, 你又係你男朋友情人, 咁佢咪送D 野俾你囉

有時唔係好明驚喜既重要性
成日話想有D驚喜 就算小小都好
但係你唔講 有時點會明你想要
你話係OK買D朱古力都得 但當一諗要比驚喜 禮物
就唔會諗到原來咁平都得 成日覺得呢D好煩好苦惱

佢知啊

係啊 好清楚啊 原來佢係呃鳩我話叫我自己買然後佢偷偷哋買咗噚日送咗畀我

以為自己開post
仲吵到就黎分手
我都唔知係咪自己要求太高

曬命

anyway恭喜

我之前個個又係咁
咁鐘意比較

好明白，我都完全係發生緊咁既事…

一齊左快3年，由一開始什麼生日/情人節/聖誕節完全冇慶祝過，出街食飯送禮物都冇。我唔係話要食米之連一星，要條卡地亞鏈…只係想有個藉口一齊慶祝下，浪漫下，做d平時唔同既野！唯有我自己年年單方面買d小禮物畀佢…

我間唔中都同佢呻，話我乜都冇，連句情人節快樂都冇！佢就話，唔洗擔心，後補，實有！PS到依家乜都未發生過…

有時我心唸…你完全都冇小小心絲放我身上，如果有朝一日有個男人對我好好，呵護備至，我驚我都離開…

女仔只係想間唔有人氹下錫下…而唔係一路做奴婢

肉便器?

分手

唔算
可以同你講 分手後你會發現大把男仔其實都會做呢種gesture
你現任會灌輸你做唔到係正常

呢啲男仔好鍾意話日日都係情人節，根本唔需要呢啲野，fine...咁我地平時有冇咁幸福先？
呢種只係懶、怕fail既男朋友既慣用灌輸手法之一

女人最終其實都係想有人錫姐。做唔到咪thank you, next

btw你男朋友係咪大男人呀

練絲打都做到好cheap下

又係毒撚埋單

嘩... 睇完覺得你男朋友真係好過份... 唔好講咩野識唔識tum你先... 但成日放飛機呢下我真係會反枱...

覺得你一開始已經寵壞左佢，令佢覺得你咩都無所謂而且絲打之前啲關係全部都做兵咁應該都係差唔多情況

直接咿問，絲打個樣麻麻？成日比人friendzone 個種？你係好女仔，但有時做人唔可以一味對人好架 男都係 女都係

我嗰個叫我等3月同佢去旅行果時叫我揀份禮物
已經無左禮物個意義...好耐未試過收禮物嗰種驚喜
尤其2月14見到身邊朋友個個post放閃相嗰下真係好灰 好葡萄

我覺得樓上d絲打，同情人節送花果個po入邊突然收到花果位絲打一樣，口話無所謂，收到一定都開心到升天

可唔可以養我 我會買野氹你

同病相憐啊....
雖然我男朋友無你男朋友咁過份，
正日無慶祝，但之後有補祝去食韓燒，
（但之前我都請左佢放題，價錢差唔多...）
但係前幾日元宵，諗住想氹佢買小小禮物仔俾我啦
我知佢一定無心思，唔會主動諗，我幫佢諗埋
諗住sd張相去試下反應先，係支唇膏黎既。
我都未講乜叫佢買，佢就話：你又想買？你有幾多個咀？

諗翻成個拍拖過程，一開頭就係我主動約佢
我認識既佢都木木獨獨.....
但我想同大家講
d人話女追男隔重紗。
係就係！但問題係之後既相處，
佢對你都好入蚊帳咁就手，
無門無鎖，係錯撚晒！

利申：男人眼中既微胖，樣子中上，本身都好多人追，係唔知點解鬼掩眼就係冧佢....得到咁既對待。

真係要自愛，唔係只會次次畀人飛
該嬲嘅時候就嬲，唔好忍
係好難改，但畀人飛多幾次就明
人都係犯賤，鬧港女嘅同時係鍾意港女
到時候你都係會慢慢改變，不過就會受多幾次傷

女人都有份做壞規矩啦

我就反而成日買小禮物氹女朋友
我覺得 每個人表達方式唔同 同埋睇有冇心
呢樣嘢你自己應該感覺到

比著我嗰下就鬧尻佢唔理佢十日八日啦
佢要同你分手咪揾過下個囉
最憎人講啲咁既野
擺明開始踩住你

每次諗到單身嘅時候仲舒服過拍拖就會有衝動分手

好撚正 外賣埋自己

係啊，次次一到大時大節，一定就係講呢d commercial野呃錢，你日日見到我一齊咁開心仲唔係過緊情人節blahblahblah...

一路我話想番去美國睇下，好掛住，畢竟係我長大既地方…你話陪我去，你講左兩年，我等左兩年，你連個visa都懶得整。我話我自己去，你發曬脾氣…

我想你考車牌以後可以自駕遊，況且報左名都要一年半載先有…趁有時間咪報左先囉…如是者等左兩年。

好多時我都唸，我要努力工作去賺錢氹自己，我可以自己番美國，我識揸車可以自己去旅遊…但唸唸下就眼淚會流，因為好似自己既幸福只有靠自己…

我已經分唔清究竟係你懶定我唔值得你付出既人…

btw佢係大男人。

佢最大問題唔係唔送野比你，而係竟然為左朋友而放你飛機

睇到為左朋友放你飛機已經心諗
你肯定你係佢女朋友？

佢溝你果陣係點？食飯都係AA?
定係你見人靚仔自己送上門？

係我習慣對男友好
之前同啲Ex我都係對佢哋好冷淡...
本身個人內向啲嘅人
樓上回我帶嗰啲係第二任之前嘅事
嗰陣同佢一齊唔想同佢扑嘢 濕唔到
咁樣維持咗成年 分手之後先周圍搵吓食
現任知我之前會去蒲去玩 佢話每個人都有過去 知我個心有佢就得 可能係因為啱一齊嗰陣除咗佢之外冇乜人會係想同我拍拖而唔係做SP所以先會鐘意佢到寵到佢咁
放飛機依樣我依加會成鳩日提住因為我真係好在意

我個樣應該唔係麻麻
一直以嚟都係我Friend Zone人
我鐘意得嘅都未試過Friend Zone我
喺女校畢業之後一直都係拍拖/畀人追嘅狀態
從來未試過會話好恨拍拖 因為都冇試過身邊一個男仔都冇
只係應該我揀男人嘅眼光好差咁解

男人唔縱得 一縱佢佢就會懶覺得所有野係理所當然
利申：我個ex就係頂唔順之後走咗

唔會諗點樣令自己開心依樣真係
有時因為同佢性格好似(同一日生日)
我就會諗以前啲Ex同我拍拖嘅時候係咪都係咁辛苦
先會成日問我愛唔愛佢哋
定係之前拍拖嘅時候我好吝嗇畀感情落去依加係報應

幾十手臭雞有人要都執贏，仲要求多多

都係約吓食飯傾吓計
佢畀啊
係幾靚仔

無計啦
有樣有波有Pat又識含吹奶啜而騎功有返咁上下嘅香港女仔係多人要啲
無辦法
我都想體驗下真係單身唔係Keep On畀人追嘅滋味

所以一係當你sp，一係就木木毒毒先溝你囉

唔好戇鳩啦
性經驗豐富有咩問題
好過撚都唔識含 成排牙刮落碌鳩度
大把真係做雞嘅都有人埋單啦 我怕條撚咩

同樣但男女掉轉

同樓主經歷好似
之前男朋友一齊五年半，頭一兩年都有過下節日，之後完全收皮

試過佢去旅行問我要乜手信，我話要一張postcard，佢寄左一張冇寫字既postcard俾我。第五年一齊時，聖誕節情人節生日都問我想要乜，我都係叫佢認真補寫返一張postcard俾我，到分手果一刻都冇收倒。
但分手後連續收左一個月，日日都寫一張俾我。

五年來冇送過/接過我返學返工/放工放學，只試過喺車站接我，我地屋企相距15分鐘步程，佢同我行左5分鐘就會走，話好遠。
飛左佢之後日撚日企圖接我放工。

臨分手時有半年時間佢唔喺香港，佢俾左屋企鎖鑰我，上去湊佢屋企個老人家。

到分手果日，本身佢約左我，臨時講一句去fd屋企玩就放我飛機，仲叫我幫佢買外賣送上去。當晚飛左佢。

飛左佢之後幾個月都日日揾我，日日道歉，日日都企圖見我。

喺佢眼中，追我時我價值可能係10，一齊左之後我價值跌到落1，分手後我價值暴升到100。

所以結論係失去左佢先會後悔，而我已經揾倒另一個錫我既人，而家先發現原來俾男朋友錫係咁開心，偶爾一齊去夾公仔食好西打機煮野食已經好滿足，以前一直都冇體會過。

咁先係愛你
要咩自己出聲啦
一陣買錯又煩
買完哂錢又煩

係咪on9架
情人節都放飛機
係咪去見陪正室咋...
點解有啲女人可以咁蠢

Yes

男人懶係正常 但唔係咁懶法 男朋友口講都話唔洗搞咁多野都老夫老妻
但只要我一開口話想要乜食乜佢都死死地去買去book餐廳
你果件不知所謂

正日係我要返工
之後係佢放我飛機

仲有男朋友放女朋友飛機都有
從來只有我為男朋友或者男朋友為我放其他人飛機
男女朋友已經係最親密既關係 就等於世上另一個自己 會唔會約咗人自己都唔記得呀 同埋約咗邊個唔洗話俾對方知架咩

講你就信 話唔定陪緊第二條女呢
好心啲女人真係醒少少 拍拖有咩唔對路就要即刻解決問題/直接分手
爛既開頭唔會有好既結果
你唔係expect呢個問題多多既男朋友可以同你結婚行成世下話
除非你條件好差除咗佢搵唔到個更好既 唔係你就浪費緊自己青春咋

樓主你係咪我不過唔同嘅係好似零心靈交流咁...我仲要係特別感性同需要最親嘅人明白我嗰啲...禮唔禮物根本無傷大雅

呢個好撚仆街喎絲打

佢根本就唔想煩先講呢啲氹下你

拍得咁委屈仲要繼續 佢條件好好 搵唔到個好過佢既?
係我就一野爆佢啦 人善被人欺 佢當你係乜
你又係 咁都唔爆佢我係佢都繼續恰鳩你啦
女人唔自愛無男人會愛你竉你

仲唔走

呢啲男人唔應該拍拖

其實咁樣好攰，根本唔係做自己，下下幫佢諗埋藉口，講真拍拖拍到咁好犯賤

申利：曾經都一樣經歷

成個連登，少少地一萬八千個毒撚任你揀，個個當你係女神咁鍚住你

其實係咪有第二個
咁都忍得俾佢食住？
如果係我我會即刻屌柒佢叫佢以後都唔洗出

Lm

我覺得你呢個要求唔過份
當然有可能真係佢唔識 而唔係無心做
我老公都係架 蠢到死
情人節呀咩紀念日都無表示
不過就我開聲想要咩佢都會自己走去買比我
但你男朋友你開到聲佢叫你自己買完比返錢又過份左
比人覺得佢無心囉 女仔都係想要個心意姐
其實樓主你之前拍拖都係比人食住
乜都就哂條仔 唔得架
你覺唔覺你已經習慣左你去就人地？你而家都係架
你太遷就對方脾氣太好無用架
對方會覺得理所當然唔會珍惜
有時有脾氣都係好事黎 當然唔係港女咁喇
你諗下呀 當你一向都係好善解人意唔發脾氣
突然可能有一日你發左小小脾氣
對方就會覺得你發咩癲呀？死港女
對自己好d喇

諗清楚一樣野
係點解愈嚟愈想收到野先會開心
例如係咪覺得對方唔著緊
唔係無止境咁收禮物

不過你男朋友就咁睇的確唔著緊你
如果畀我已經爆左
利申我男嚟
但除非你覺得唔需要去爭取
其實呢啲野爭唔爭取都係一句
係應該要嘅你就要出聲講
對方都係咁你都算係有個答案

同埋感覺你睇到自己好低
買埋野食畀佢重做埋自己外賣

同埋你都叫換左幾個男朋友啦
咁都唔識醒
你而家咁諗都算諗得少
感覺晒氣

可能我個人比較從一而終，有問題寧願解決都唔想就咁放棄呢個人，呢個問題可能只係要再長啲時間去解決
呢啲係佢既缺點，但其實佢都有好多優點，整體睇其實都幾好既
所以平時唔會呻，今次都係第一次

人生好長，對自己好d啦

我明啊

有陣時真係控制唔到自己唔比較

ex都係咁
直到遇到宜家男朋友先知咩叫拍拖 咩叫比人錫

有啲男人真係垃圾嚟 耐左就會好懶
唔會花心機去諗點俾驚喜你
可能遲啲連你自己生日都要自己計劃
有啲香港男仔就係咁 只係一啲好普通嘅要求佢地都做唔到
仲要話返你轉頭係港女貪心
但係同樣地女方都付出左好多 但佢地就只會享受被愛
唔識得付出 所以男人真係要訓練
對佢千依百順嘅話 佢永遠都覺得自己冇問題

我明啊

有時候自己唔開心真係唔知點開口

只有自己食咗佢算

因為佢鐘意朋友多過你

我都係買完claim錢

真係每對情侶都有佢地既處理 同溝通方式
樓主其實係因為男友成日放飛機 認為佢重視朋友多過重視你 先會咁諗
你希望佢就算無乜時間陪你 都希望由其他方面搵到愛你既證據
可惜當你發掘落去 發現原來好多事 都同你既期望有落差...令你更加說服唔到自己留喺一個最愛自己既人身邊有咩意義

我自卑感都幾大
成日覺得自己都好垃圾

我都係唔到絕境唔放手

未必係新鮮感既...可能係失望 心淡都極點
就無咗當初相愛既感覺
有邊個人唔想有人錫
男女都係 唔通拍到若即若離咁好開心咩
總之有既時候就珍惜
無人一拍拖一定一生一世
兩個人一齊大家都要投入 維繫
如果是但一方無就算啦

幾歲？

原來香港仲有呢啲女仔嘅咩

想對女好都冇
利申 好仔但內向

我結左婚煮飯洗衫洗埋碗wo

以為講緊自己xN
我EX係高登仔
自問盡力以高登仔女友標準去做
送外賣做過
過海去到佢屋企個地鐵站都唔接
有次講話沿路俾南亞人撩先不情願接
加埋佢左膠嘅屬性
聖誕，情人節當然係資本主義節日唔會慶
以前學生都算啦
出嚟賺錢都係咁，我都唔係要求d貴嘢
唔係無講過
乜嘢佢都有自己原則
又嘗試以道理說服我
都唔想自己好似好煩咁
我唔再講以為自己係接受咗
咁就11年

佢對外就話日日都係情人節
我都會去超市買塊牛扒煎吓
咁都可以其他日子補數呀，無
就連紀念日，我生日佢都唔諗
我索性去佢中意嘅餐廳食算
到我要分手喇
先送電話IPAD（其實我都唔需要）
第一次買我中意飲同零食俾我
事實上我次次行超市都買佢嘅嘢先山長水遠拎俾佢仲要我拎上樓沖咗涼唔想落街

加上我接受佢工作忙唔係擺我喺第一位
但原來我一直都唔開心
而家男朋友唔好講咩第一位
直情擺我先過佢自己
我叫佢慳d怕佢唔夠錢
仲叫我唔好煩
真男人

同我拍

佢連我生日都約左人

痴線點忍

11年 點做到

其實好多都似基本問題多過性格....

要見...一星期抽唔到一日?除非話又翻工又讀書既考試期

點解好似成日要見兩三個鐘就走?跟住又成日話約左咩咩fd?

唔明點解fd可以所有時間都>另一伴

一句講晒冇心...講左幾次都唔認 唉 算

我係男女掉轉版 不過講一萬次佢都唔會覺得冇問題 心都淡了 唔知點

佢話一齊同佢啲frd食
之後我嬲 話生日想兩個人過
最尾上左佢屋企同佢全家食
蛋糕都無